# NewFeatherStudio

Prototype de jeu Unity

Ce jeu a utilise la version de Unity 2019.4.13f1

Pour faire l'installation, veuillez vous référer au document "Instruction d'installation.docx" dans la racine du projet.
